# Mystères à Poudlard
"Nous sommes à l’école de sorcellerie Poudlard, au Royaume-Uni. Harry Potter a vaincu le Seigneur des Ténèbres il y a 53 ans. Tout est redevenu calme après cela et peu de choses ont changé depuis, hormis certains professeurs. Poudlard reste Poudlard, avec son lot de secrets bien fourni.
Mais en ce début d’année scolaire, les drames semblent s’enchaîner. Un professeur attaqué, une disparition inquiétante, et même la mort mystérieuse d’un élève. Que risque-t-il encore de se passer ce soir, lors de cette soirée d'Halloween ?

Note d’intention : même si le résumé ne le montre pas trop, ce n’est pas vraiment une murder dark. Les seuls thèmes difficiles abordés sont la mort et dans une très faible mesure le harcèlement scolaire. L’ambiance se rapproche plus du HP3-4 que du HP7."